［韓國電影+韓劇］第53屆百想藝術大賞

香港時間1600-1845
Live:暫時知有tvb娛樂親聞台

新

等睇結果

見到呢條撚屌就眼火爆

梁世兩兄弟都垃撚圾 唔好笑又煩到pk

第53屆百想藝術大賞

電影部門獲獎名單

女子人氣賞 - 潤娥《共助》
男子人氣賞 - 都暻秀《哥哥》
劇本賞 - 尹嘉恩《我們》
新人導演賞 - 延尚昊《釜山行》
女子新人演技賞 - 李尚熙《戀愛談》
男子新人演技賞 - 柳俊烈《The King》

電視部門獲獎名單

女子綜藝賞 - 朴娜萊《我獨自生活》
男子綜藝賞 - 梁世炯《梁世炯的Shorterview》
女子人氣賞 - 金裕貞《雲畫的月光》
男子人氣賞 - 朴寶劍《雲畫的月光》
劇本賞 - 盧熙京《Dear My Friends》
女子新人演技賞 - 李世榮《月桂樹西裝店的紳士們》
男子新人演技賞 - 金玟錫《Doctors醫生們》
綜藝節目作品賞 - 《我家的熊孩子》SBS
教育節目作品賞 - 《舌戰》JTBC

諗住金鐘民拎
見到姓梁既真係屌左出聲

屌你老母咩料呀 衰賭復出咁快有獎拿

柳俊烈

導演獎比左密探

呢個真係估佢唔到

第53屆百想藝術大賞（全部得獎名單）

電影部門獲獎名單

女子人氣賞 - 潤娥《共助》
男子人氣賞 - 都暻秀《哥哥》
劇本賞 - 尹嘉恩《我們》
新人導演賞 - 延尚昊《釜山行》
女子新人演技賞 - 李尚熙《戀愛談》
男子新人演技賞 - 柳俊烈《The King》
女子配角賞 - 金素真《The King》
男子配角賞 - 金義聖《釜山行》
女子最優秀演技賞 - 孫藝珍《德惠翁主》
男子最優秀演技賞 - 宋康昊《密探》
導演賞 - 金知雲《密探》
作品賞 - 《哭聲》
大賞 - 朴贊郁

電視部門獲獎名單

女子綜藝賞 - 朴娜萊《我獨自生活》
男子綜藝賞 - 梁世炯《梁世炯的Shorterview》
女子人氣賞 - 金裕貞《雲畫的月光》
男子人氣賞 - 朴寶劍《雲畫的月光》
劇本賞 - 盧熙京《Dear My Friends》
女子新人演技賞 - 李世榮《月桂樹西裝店的紳士們》
男子新人演技賞 - 金玟錫《Doctors醫生們》
綜藝節目作品賞 - 《我家的熊孩子》SBS
教育節目作品賞 - 《舌戰》JTBC
女子最優秀演技賞 - 徐玄振《又，吳海英》
男子最優秀演技賞 - 孔劉《孤單又燦爛的神-鬼怪》
導演賞 - 劉仁植《浪漫醫生金師傅》
電視劇作品賞 - 《Dear My Friends》tvN
大賞 - 金銀淑

特設獎項
Instyle Best Style賞 - 金荷娜
功勞賞 - 金姈愛（已歿）

孫藝珍
朴贊郁
哭聲

百想、青龍、大鐘
其實邊個認受性最高

青龍>>>>>百想>>>大鐘

百想有時好重分豬肉味，技術含量無咁大
大鐘獎好似人到先有獎拎

大鐘越黎越唔掂
Btw電影就青龍最有認受性
電視界就百想已經係最高

大鐘都唔入流